Nike x Adidas

有冇人覺得Nike 鞋加Adidas 襪或者Adidas 鞋加Nike 襪好膠？

冇

有咩問題

負評嗰啲做人係咪咁無原則呀

唔覺得好怪嘅咩？
兩個對立嘅牌子

adidas同puma先係對立